咁撚多廢話做乜？只要係公務員就唔係手足！

你地要將個層面提升到 只要公務員唔罷工 聽指示做野既就係走狗 唔係同路人

而邏輯上公務員罷工 & 唔聽指示做野就會被炒(呢樣野無討論空間 有晒指引守則 炒你跟足程序）
結論就係公務員根本無可能會係手足 手足認證就係比人炒

原理同係連燈討論戰線 只要無自拍抗爭照片（打緊仗帶兩部機出去 一部開著連燈acc 另一部自拍否則都唔可以證明係你)就無人權一撚樣
全部都要曝晒光 對家都有證據做到你既先可以叫有credit

我既立場好簡單如果你地純粹討論公務員既薪金與工作表現唔成正比完全無問題

但如果你地將呢樣野拉去公務員不可做同路人呢件事上面

咁我屌你地班分化撚老母都算合理掛？

點 分化狗仲有乜理論 想割公務員？

黃絲割得最快

分化撚依家好識玩
會扮野話人乜都叫分化撚

我睇唔出黃絲不斷將自己邊緣化 小數化既好處係邊
相反 藍絲動機就好大

乜都叫分化撚<<<好似係受害者 比人老屈係分化撚
實質就抹黑緊d比左理據話佢分化既人係生安白做

寧願公務員係黃絲港豬都唔要係藍絲
始終叫手足 有重大事件上都仲有啲啲力量

又有五毛搞分化，屌你老母救護車司機算唔算公務員阿？消防員呢？

憎人富貴厭人窮
幾百年前都有
連登太多on9
手足又點 你加薪放假 你正我慘 割
請負皮

躝啦屌你老母

唔好以為你打左個8個字就係手足！
你8個月黎有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

根據cctai標準 連登大約有500個真手足
如果唔係你就係連登30萬個警察 五毛分化風向狗 pr公司洗地入面其中一個

企圖發起批鬥
睇穿你壟野啦

好極，連登仔又成功與15萬公務員割蓆，繼續割啦

黐線

少左批鬥籃絲親戚同老豆老母

有個巴打話做黃絲好L慘咖，不斷俾自己友批鬥
人地藍絲係無條件盲撐

證明呢度d友淨係睇標題

黃絲成功由200萬縮到500個 好野

救護車司機都係救護員

大佬，你篇文1999
睇三四次先明你寫緊反話
稍為無耐性都睇唔明